跪求各位勿再反達哥 佢已經好辛苦 有苦自己知

成班《夜谷賓館營業中》演員導演都有係facebook出聲反送中

成team人得達哥一個要養家

佢係個劇組入面一定比人排斥 比人杯

達哥已經好辛苦 請大家唔好再反他

唔洗一個月 已經變左個全新的達哥

咁达哥快啲返大灣區
咪無人搞囉

大𨶙把觀眾仲盲撐緊達狗
唔𨶙驚喎

大家都係香港人 勿分化

心軟原諒咗牙達了

有錢自己洗

已經原諒左

藍橘子就真係

死達狗係度倒米

#6狼王托迪2

• 7h

完全封鎖

唔洗搵食咩

Ching ho ball

一直有關注事件

連衛兵全部未出黎做野

收皮啦

仲叫達哥？改叫达狗好耐

無論你鍾意我與否，請聽我一言：不要侮辱狗

錯手比左負評取消唔到，唔係有心，對唔住啊...

金錢令人腐化
呢條友真係人辦